Smartone 大專生 $128+FUP SALES入

想問個plan內容同優惠
tg: chengchungtai0928

有冇免隧道費？

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

用撚緊csl啦，咪撚再推

Smartone班盲撚黎